Hola {firstname} {lastname},

Se ha generado un vale de compra a su favor con la referencia: {order_name}.

Puede revisar este vale y descargar la factura en la sección: "Seguimiento de pedido" dentro de su cuenta.

Gracias por comprar en {shop_name}

{shop_name} - {shop_url}

{shop_url} desarrollado por Alfatec Sistemas